---
title: "31.10.2006"
date: "2006-10-31T02:18:00+07:00"
---

![alt text](/images/50296436e2081didil.gif)

Gak tau neh.. apakah ini blog bakal di lanjut atau gak?

Gw masih bingung mo nulis apaan, tapi malah nyoba2 bikin blog sendiri
diluaran [sana](http://bot.to.md/). Mungkin nanti bakalan gw pindah
kesini n terusin nulis disini.

Tus terang aja, sejak drupal gw ancur, gw jadi kek males, apalagi udah
banyak postingan2 baru di drupal.
